[28-12-2020]港股直擊+波神信眾區

D74CGPG

Bc你做乜變左黑色

Black loot murder!

sp9988
勇者, 無懼

好窮冇錢做倉
sc175 幾好

How about 700?

me 175 spread

same shit

久違的廟區
有冇人in過8 blocks capital

LMHY
9988 $100 all in?

ka siu.............依家疫情小心

別人笑我太BC...........

YOU TOO

入左.............
I go jump IFC now

信念

買左幾條m.2 nvme
用黎做NAS storage

wuffl........

1 tb 好平